
                      La mano de Snyder se ve en el film de Patty Jenkins, con una estupenda Gal Gadot y una ambientación digna de la respuesta de DC al Capitán América de Marvel. Bien ambientada, salvo algunos momentos en que el cgi se nota demasiado, resulta una dignísima película de superhéroes
        
            